熱狗去左邊？

利申 一 前熱狗，昨日單拖行事食左無數彈

好似到佢地有小隊係現場衝，但人唔多，感覺佢地有同本前溝通唔出名各自抓山，不過都唔知佢地仲係唔係熱狗

網台嗰班就算啦，唔洗理。。。

純討論

發夢見到係有熱狗企好前 只係冇舉旗
今次大家都用香港人身分出現
唔需要質疑係熱定本土定泛民

其實出松泰糧果班仲係咪熱狗

他媽的戰吧！？你地喺邊？

仲係高登
不屑黎child 登